巴西雞翼表面樣本，對新型肺炎病毒檢測呈陽性

內地增19人確診 深圳有巴西雞翼表面樣本檢測呈陽性
2020-08-13 HKT 09:15

"內地過去一日新增19宗新型肺炎確診病例，新疆的本土病例有8宗，其餘11宗都由境外輸入......

深圳龍崗1份由巴西進口的凍雞翼表面樣本，對病毒檢測呈陽性，當局對可能接觸產品的人員進行檢測，結果都是陰性，對全市相關庫存產品的檢測亦是陰性，有關部門繼續進行追溯檢測排查工作，並提醒市民購買進口冷凍肉製品和水產品時做好個人防護，降低感染風險。 "

雞翼呀

武漢肺炎